有冇人係旺角S.M.L Studio俾人呃左錢啊T.T

有請留言一齊報案T.T

千祈唔好做好心 幫佢地T.T